鄭中基 Drive In Ultra - WEE are Ronald Cheng自駕演唱會2021 集中討論

蘇粉

竟然冇人開

出碟淨係做紀念品咁低調？

應該唔會掛似係演唱會先行發賣多啲

仲未收到飛

一樣未收到

補番演唱會新歌 玩咗先至瞓

之前有人開㗎，沉咗咋嘛
我淨係好想知會唔會去到當日都未收到飛 主辦公司個電話冇人聽，send email問又冇人覆

諗緊買唔到飛睇唔睇直播算

頂 我都未收到飛 打去又無人聽

未收到

竟然
呢度係咪冇人收到飛

我打去都冇人聽,有冇搞錯,咁遲都未寄,萬一寄失咪搞唔切

（可能係用嚟討論買飛情報嘅）

唔止呢度，中基Facebook 同YouTube Channel 都唔少人未收到飛
睇留言有個人send email 畀cityline，先覆佢話噚日掛號寄咗

有最新消息嘞

主辦同cityline 都冇講過原來係要重新劃位再分飛，即係唔係咁多人問收到飛未 可能真係呆等

睇黎似做直播live同俾正苦搞一搞做到爆煲

岩岩收到飛了

原價放3張1080 24/4

有得網上睇

今日終於收到

有無座位表

頂個位唔正中又後

+1
又後又側 真心入去公開發售嗰度試撳出嚟啲位都前過收到嗰張

唔係卦
果朝仲玩左我成個鐘買飛
噉洗鬼優先買